面對武漢肺炎疫情 有小巴營運商已即時暫停往返西九高鐵站的小巴服務

【#特別車務消息】鑑於「武漢肺炎」，即「嚴重新型傳染性病原體呼吸系統病」疫情已趨嚴峻，本公司考慮到車長及乘客的健康安全風險，尤其是車長的職業健康安全問題，即時起暫停Rt. 6 繞經西九龍高鐵站的特別班次，直至疫情穩定為止，敬請 貴客留意。

另外，本公司將進一步加強車廂、冷氣系統的清潔消毒工作，並已備有口罩供車長及站務員配戴。

點解呀 驚咩呀

藍司機：曱甴先戴口罩，戴口罩姐係暴動暴徒

藍營一齊有骨氣，寧願中肺炎為国捐驅都唔會用曱甴口罩

捷運管理好似係黃黎架

你還有強大的祖國氣場 怕甚麼

廢老乜咁驚死

Know play

搞港獨呀？

好波

應該封左成個高鐵站

直頭黃到甘

停哂所有去高鐵既交通

黃尸小巴

根本要閉關鎖港

叫無線新聞記者讀一次: 嚴重新型傳染性病原體呼吸系統病
睇下個效果好唔好得過讀中東呼吸綜合症

屌你老母啲藍屍一見大陸佬個個有病即刻割蓆，即係唔相信黨啦 = 支持港獨 = 反政府

呢間野個pr 都幾貼地下
改路都會出fb